Title: Coming next on Spring 2014
Date: Nov 17, 2013

Выбираю вот тут, чему учиться [в следующем семестре](https://www.extension.harvard.edu/). Очень заинтересовался курсом Дискретной Математики вот от [этого дядьки](http://lewis.seas.harvard.edu/), который в своё время преподавал её у многих замечательных людей, в том числе у Билла Гейтса и Марка Цукерберга (что конечно фигня само по себе, но почему бы и не прикоснуться к истории?). Но, в итоге, не судьба – требования у этого самого Гарри Льюса просто конские. Во-первых, обязательное присутствие на лекциях – два раза в неделю в 9 утра по бостонскому времени нужно быть <s>как штык</s> в онлайне, сидеть и слушать, что же он там вещает. Во-вторых, для просмотра лекций и участия в процессе нужно поставить проприетарную шнягу (фу), которая писана на Джаве (буээээ), и работает только под виндой (ну вообще блин охренеть теперь). Гарвард, ау, 21 век на дворе, какая винда?
Ну и в последних – конкурсный набор – для прохождения курса отберут только 20 человек.
Подумал я и решил – на хрен мне такое счастье, и выбрал себе [матан](http://www.extension.harvard.edu/courses/introduction-calculus), с чем я себя и поздравляю.

P.S. Еще правда размышляю о [функциональщине на Ocaml](http://www.extension.harvard.edu/courses/abstraction-design-computation), но еще не понял, достаточно ли я упоролся…

P.P.S. Ну и да, если есть единомышленники, то, как говорится, “Гоу в Гарвард, я создал!”
